地產商定幣少邊個仆街d

地產商
幣少

幣少都係呃啲貪心既傻尻
但地產商係明鋸全香港市民

大家屌幣少既同時記得屌埋地產商

斃少淨係呃傻仔同埋肯派錢，雖然比差佬收晒

地產商 ，你覺得佢哋做過d咩好事，破壞力有幾大

弊少連爛頭卒都不如
地產商控制哂所有產業
隨時喺你銀包搶錢
無論你係中產定窮撚
一樣摙撚住個春袋

Show Blocked User - 樂富大鄉里

明搶係仆街過呃嘅